XmL_3rr0R~/?$-HELP.我.被.困.在.標.題！.^

狗名

咁臭冇人想救你

你嗰個

臭唔過你出嚟嗰度

個名幾好

夠姣

我迷失在這場愛情遊戲

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°親情遊戲

拜年送大禮

庭b

唔敢返工了 唔出街了 罷工了
個大中華膠同事一家四口去大陸 唔敢接觸
ft廢青了

條冚家產係都要b禾同佢開年

新年願望係希望佢快啲死

有沒lur佢口水

好 黎返pt幫我洗廁所
出糧比你

無，驚感染到佢啲毒氣

廢青仲會唔會做嘢

你哋邊個毒啲